TVB男神余德丞 西區踢波昏迷留醫ICU [3]

無綫電視藝員余德丞（Dickson），昨晚在西營盤踢波途中不適暈倒，送院搶救後情況仍然危殆，留醫深切治療部。《蘋果》取得余德丞昨晚參加的球賽片段，其間畫面捕捉到，當時正在場外地上休息的Dickson，疑似全身抽筋躺在地上，長達兩分鐘後，才被隊友發現情況有異，揭發事件。

該片段長約5分多鐘，主要是拍攝球場比賽情況，但部份鏡頭亦拍下余德丞與隊友在場邊休息的畫面。僅有的畫面可以見到，余德丞與約6名隊友在場邊白界線休息，隊友一面觀看比賽一面閒聊，惟獨身穿黑色波褲、上身近乎赤裸的余德丞躺在地上。
其中在短片3分鐘時拍到的一幕，只見余德丞全身僵硬地側身躺在地上，該幕長約5秒，但余德丞如定格一樣，5秒內完全不動維持同一姿勢，當時他身旁的隊友正聚精會神觀看比賽。隨後鏡頭再次捕捉到余德丞，已在兩分鐘之後，當時余德丞大字形躺在地上，呼吸極之急促，初時隊友也沒為意，其後才感到情況不妥當，大驚站起趨前查看揭發事件。

【15:00】Dickson被鏡頭拍到全身僵硬躺在球場邊，長達2分鐘後才被人發現情況有異()
【13:20】藝人蔡思貝及余德丞的經理人探望過余德丞，離開ICU病房，但未有回應余的最新情況，兩人神情未有異樣
【11:15】余德丞母親再到醫院探望兒子
【07:32】余德丞目前情況危殆
【03:29】藝人蔡思貝與兩名女友人乘Benz到醫院探望，雖然未能到病房探望，但得知余德丞沒有大礙亦感到放心
【03:00】母親及經理人探望，逗留約10分鐘離去
【02:30】藝人譚永浩及兩名女友人前來探望，譚表示看到新聞到來了解情況，一名女友人傷心飲泣
1
1

加油

咁都開到3

多得班假膠同小學雞對佢冷嘲熱諷

TVB啲作風會好似劉家輝咁送Tvbuddy畀佢

唔係 而家係bigbig channel🐵🙈🙉🙊🐒
探佢加埋植入式bigbig channel廣告
諗起余德丞康復進度嘅畫面

好似話準備扙喉

笑死
仲有一輪係到討論條友既身高
放暑假就係咁

佢幾高

Source?

今次好難過

佢家人有冇留低佢既證件相
如果冇都唔知點整車頭相

應該無啦

全身僵硬 個腦都缺氧過

rap in please
dickson

東張西望今晚訪問邊個？

全身彊硬個下真係好恐怖

下世要小心d

思貝應該好大機會

又話前香港泳隊嘅，點解咁弱架

Comfirm

Dickson條Dick係咪好大抽

前泳隊係咪代表長生不老唔使死

無新消息都推到3

加油呀

有家長帶同2歲嘅囝囝到場為余德丞打氣。

世界級球員都會突然間球場上死左，港隊都唔代表無暗病。

迪奧堤

好撚煩呀你，無人想知你屋企仲有幾多人confirm要死靜啦好無

3

唔好quote完全封鎖等佢單機

有冇醫院同事既巴絲打牙
有就拿拿聲叫佢屋企人填左張器官捐贈卡先啦
等佢走左起天上都知道自己救左人都開心啲啦😃

已封

帶埋個𡃁仔嚟博上鏡呀???

依家啲兒登仔真係惡

死左未？

真係好on9 仲話諗住入去睇佢

🍇？

依家D家長真係痴撚線

我只係想知呢位家長係識dickson既？

悉尼老鼠

十鳩幾年冇睇cctvb
咩藝人咁勁，可以比兒登仔推到[3]

佢話以前訪問過佢

【13：55】有一家三口到場想探病，但因為錯過探病時間被拒，其中一名粉絲指曾在賽車活動接觸余德丞，而另外一名年僅2歲的小粉絲叫Eric，更帶同吹氣足球幫余德丞打氣。

仲好講 咪就係比你地呢班人推到[3]囉

襯呢個post已經block柒咗差唔多50個低能仔

Btw希望吉人天相

師兄你都有份推咖

似係等埋外地家屬睇埋最後一面先公佈

屌你老母我係攤係到條友都唔知嬲定開心好

個仔仲戴埋粒⚽️ on99

點解咁耐都冇消息

真係醒番，見到間公司用佢啲消息黎消費佢

無消息=好消息

報娛樂新聞都叫消費
問你攞TIPS就係打劫你

你都有道理

睇完條片都幾肯定條友已經RIP
肯定係腦死亡

抽筋抽到咁，幾丁友圍住都無人睇下佢
到佢個人放鬆晒果陣，即係已經腦完全缺氧
我聽講過人臨死前會抖大氣，其實係代表腦已經缺氧太耐，控制唔到肌肉

果下嘅抖氣係肺內外氣壓嘅調整，入面嘅空氣噴晒出黎。
果下完全放鬆已經Rip左

但D隊友果陣先發現，等得車黎都已經88

真係整定死就死，成班人圍住都可以咁撚樣無人理 成個人僵左喎

咁遇到呢d情況應該點做？

開到3

有AED即用
無就即call車

由出事到班豬隊友發現CALL 白車，到白車到，起碼10分鐘...

班豬隊友都唔慌識急救啦..

等白車果段時間最多咪拍下DICKSON塊面大叫醒呀，唔好訓呀...

腦缺氧長達10分鐘...唉...

可以點做？你見到朋友面青青都會問候下啦？
如果你話踢完波好攰，都睇得出條友真係攰定唔掂啊嘛？

而家係隔離條友keep住個極度奇撚怪嘅姿勢2分幾鐘都無人理

有時生同死就係差果1-2分鐘

第一段新聞已經話現場有人做左急救啦喎

蔡思貝八婆又關佢事

咁都有得鬧，好撚野

係咪同阿積士之前個球員一樣問題

就算做姑娘 救護都未必敢掂
點知佢咩事，AED亦唔係萬用
如果發現得及時，瑪麗咁近應該仲有一線生機

RIP

推，希望快D証實

其實真係唔好彩 佢訓個位係幾位隊友身後面
正常休息 就面向球場睇波吹下水咁 班隊友點會留意到身後發生咩事呢?
分幾2分鐘發現到有事 其實已經好好 絕對唔係豬隊友

做完劇烈運動之後千祈唔好即刻坐
要保持站立/步行一段時間
否則個身體好容易突然頂唔住

所以覺得係整定
佢身體咁fit,佢隊友無事無佢有事
佢仲要走埋

agree, 有踢開波就會明, 不過這裡是兒登

Confrim

連登仔屌完Dickson
而家轉屌佢啲隊友

source

2分鐘咋喎

又黎講AED

AED係全自動 你只係要貼上去 電唔電係部機話事
上次先有新聞屌柒完康文署場地冇人敢用AED

咪撚理佢啦，佢三個post以黎已經confirm左十次都有

踢開波都唔想依d事發生肯球場

有唔舒服都唔識嗌救命....
死左怪得邊個

咁DICKSON就唔應該坐係班豬隊友後面啦，佢撈邊行呀，突然咁低調，真係整定

係部機會自動CHECK到個病人需唔需要電
根本用做既就係貼兩塊野上去同做CPR

豬隊友

但有無專業人士教下路 如果喺球場見到fd有咁既情況 等緊白車時 啲隊友可以做啲咩幫到佢？

有次見到對手一開波炒到成個膝蓋移哂位
我地即刻無心再踢

大部分唔識就唔好搞

因為有好多唔同因素

睇開足球
通隊有呢d 情況 隊醫即時跑出黎都係十幾廿秒 都未必一定救得返
2分鐘已經好長
睇段片覺得真係唔太樂觀

睇下有冇呼吸心跳
搵AED同做CPR掛

唔好咁戇鳩得唔得呀，用藝人實係做乜柒都要坐喺人哋前面啦，實係預知到自己會出事唔坐喺後面啦，講嘢用下腦得唔撚得呀？

穩定 仍然危殆 醒左 走左
係咪都要有人出黎講句。。。

連登仔已經講左

易地而處, 講真, 真係唔知可以做D乜, 唔敢亂掂佢, 一陣越搞越衰, 即係等於有人話發羊吊要搵野塞住佢個口, 但係又有醫生話咁樣會整到佢窒息 , 唔識真係唔敢搞佢, 仲要咁樣彊硬法, 真係好熬到爆炸

另一邊箱，連登仔開心到

其實你可以話, 明明上次已經暈過一次, 應該唔好再去踢波

班友真係冇血性，連登真係好重負能量

最緊要CHECK左呼吸心跳先 做D CPR同俾氧佢應該無死既
4分鐘腦缺氧真係醫番都哂氣

已經唔要求佢講咩情況
最簡單搵人出來講句治療中多謝關心都冇
雖然連登仔覺得係二打六冇新聞價值
但假假地都叫做一個公眾人物

未學過急救, 真係唔識, 咁可以點

其實佢又唔係十惡不赦
做咩咁想人死
不過聞到金鐘男啲酸叔味
但呢啲暗星都開成3個post

個pose好搞笑🤣🤣

識得易地而處仲係child 登？

發羊吊？

三個post都係黑心撚+偽善撚互屌都冇人討論佢

我諗連佢自己都估唔到得罪左咁多連登仔

暑假快啲完啦好嗎

又話穩定咗
上面bro 又話 r.i.p.
缺？

GGWP

認真，醫返都植物人/好大後遺症，無得再日日啪啪啪

乜都冇做過都可以得罪

連仔特色

同支那接軌

應該係香港教育出問題

因為大家覺得好大機會死，依傢好似死亡直播咁

唔講以為宜家批鬥緊林鄭

連登仔啲RIP就黎過百

識CPR就CPR 即係係咪猜壓心口 同埋做人工呼吸
附近有AED就快D拎黎
而家D AED開左機貼左上去 部機會自動CHECK佢身體 睇下駛唔駛電
如果冇AED就最好一直CPR同人工呼吸到白車到為止

好怕除左係Child登, 仲要係香港未來既縮影

佢係咪有咩隱疾

同滑翔傘果個男人，連登命運差好遠

認真?

林鄭邊會引到咁多人上水
自己仆街唔撚理
睇人仆街最緊要

咁耐冇消息
rip

連登 香港未來

男佢老母神咩
而家唔慌唔做神啦

關我撚事咩屌

連登Style

認真？？？？

所以要做定期身體檢查

咪撚入黎

好多連登仔好緊張

有朋友係瑪麗醫院做
宜家余德丞心臟停左
搶救緊
但醫生話有機會捱唔過哩一個鐘
所以急call左佢媽去睇佢情況

仲講緊？
估唔到佢咁多親友都係連登仔

打999 之後稍為抬高雙腳 如果D衫緊身就幫手解開 睇下有無AED機幫佢貼 電唔電係部機決定 你無得強制電擊 所以唔使擔心錯手害左人

呢個真，隨時訓係到人地以為佢休息

我反而好想問, 到底康文署設施下既營業時間, 會唔會有一個識急救既人駐場, 如果無, 係唔係其實需要增設呢個位?

又無新料一味9UP

我上面講AED俾人屌到

正常閉氣都頂到兩分幾鐘， 佢游開水應該仲耐啲

屌你老母

幾時再有直播入去？
我好關注呀

多謝賜教

報左警同埋EMAIL左俾TVB

個樣唔似吸毒喎

Child登仔真係好撚煩，乜都要屌撚左先

入TVb+足球撚
唔死都冇用

主啊 可否用十條兒登仔命換余德丞一命

D職員應該有學過下掛?唔肯定
不過提高整體人既急救知識緊要D
學CPR同用AED都係好簡單既事
學識左分分鐘救到身邊既朋友一命

清空條路
出馬路接救護人員 盡快帶佢地去傷者度

你閉氣閉埋心跳?

搵定AED根本冇壞 會電9死佢咩

事後孔明

兒登仔真係弱智

你都on9，識都唔會去做啦
容乜易上身
佢自己要死係佢嘅事，但救人救死咗就救人嗰個仆街

立立2.0

呢件世界一向都係經一事長一智

香港既未來?

點事後孔明?
巴打問起急救要點做 我講番佢聽
有咩問題?

救人救死左人 定 識救都唔去救
仆街D?

你番中國生活吧啦
屌你老母

如果幾日冇醒到應該都凶多吉少

唔好聽連登仔9up
有波友暈左散開call 白車就得

認真問，佢對黑眼圈咁係咪身體有事徵兆？

冇人叫佢唔識救走去救
條友都痴撚線
但唔識急救都起碼可以搵部AED番黎
上乜撚野身呀佢老母

隨機？咁樣可能要用埋你
不過人地都冇死，洗乜換？

有人發放假消息係唔係可以報警告佢不誠實使用電腦咖？

唔夠訓

經一事蔡一智咩？

康文署都係請d C9同廢老做，你估個個咁專業咩？ 分分鐘做無幾個月走仲得閒同你學吉尻。

科爾 電視直播 睇住佢死

佢唔似喎，由幾年前差唔多出說時已經係咁

唔夠訓唔好做劇烈運動

血氣差

快撚啲啦
唔係東張邊有野播呀
唔通無限loop蘋果條片搞個remix咩

佢點？

唔好理，報個警好方便，報左先算。

樓上話有人係瑪麗做話丞丞停左心跳果位，我都報左。

唔好以為亂UP唔駛負責任

所以咪話係咪需要有一個有小小專業知識既人駐場,會保障市民安全

嚇撚死，成個定晒格

中你老母咩
香港呀講緊
自己睇新聞啦柒頭
仲On99咁

認真討論一下，
如果腦缺氧長達2分鐘，已經嚴重損壞
老豆之前暈左缺氧5，6分鐘，已經變左植物人。。。
醫生話醒得番都好多後遺症

從呢個post可以睇到child登有幾多
黑心, 扮專家, 食花生, 馬後跑, 不誠實使用個腦

連登仔日日話報警但其實一次都無報算唔算不誠實？

報警撚咪撚上連登啦屌

咁你記得報警，如果唔係我就會報警告你

5毛兼潘杰死黨

不安 推

如果分姆鍾硬晒軚
唔知有冇缺氧
咁樣醒返都可能有部份係可能郁唔到
仲慘過死

你就真係亂UP唔負責任啦

順便搵人報埋拉埋你就差唔多

上面話報左警個d唔好得把口喎

啱呀

條片好得人驚 成個人硬到咁2分鐘 希望無事

你做僱主願意出幾多錢請呢個專業知識嘅人？
平時無野做條友返工做咩好？
如果之後仍然出事，條友洗唔洗負責？
如果要負責，咁佢要負咩責？
如果唔洗負責，咁當同唔請又有咩所謂？

你不如話 立埋23 條？ 契弟 放清兵入關 就係你啲撚樣 食矇左 第一日上連登/高登？

仲有你呢類9up幾句講野一D意義都無既人

硬即係已瓜咗

睇情況 有呼吸有心跳就復完臥式 999
冇呼吸冇心跳 識CPR就CPR 唔識就散開D 打999

人工呼吸加按胸口

仲未死得

唔死都變廢人
人生已完

算
所以唔好理，報個警好方便，報左先算

佢地係咪唔知有浪費警力呢條罪

咪癲啦，急救要有牌架
睇得TVB多？
一個唔小心你隨時變殺人兇手

同搵AED
但上面D人話唔駛救喎

加油呀Dickson

可以點樣啫，都盡左力，你又唔係醫生，有咩能力控制生死？

呢幾日可以留意tvb點消費佢呢次入院

最好宜家dse 5**果班人讀完醫強制做返幾年康文署先。

係咪好提議？

好彩未結婚未生仔
如果唔係就累左下一代
又要迫老婆出去勾佬

岩 咪比TVB劇影響 以為CPR做完即刻行得走得
CPR係最差情況 類似冇哂心跳呼吸 唔搓會死先可以
CPR之後胸骨必定爆哂 差左會唔會內臟爆/出血 後遺症係好嚴重

睇左條片 心upup 人其實真係好恐怖 做運動又死唔做運動又死
Btw 希望Dickson會好番

冇牌但係我識，都唔救得？
打完999然後睇住佢死？

報警撚丶CCTVB打手丶9upper丶HeHe丶狗乸丶道德撚丶黑心撚丶小學雞

盧凱彤墮樓又唔見tvb有講

蔡恩貝係6廠喊到豬頭咁

又唔係CCTVB親生女

咪撚on9, 唔識按按撚死人

6廠拍咩

絲打係無記人?

連登仔

先唔講一個死左 一個仲搶救緊已經唔同CASE
跳完樓個晚CCTVB既娛樂新聞已經有播
娛樂圈既人係娛樂版到播有咩問題?

仲乜鳩啫你，引戰？

所以我頭先都提到
首先CHECK下佢有冇呼吸心跳先
如果佢呼吸心跳都冇左 唔通仲乜都唔做企係到等白車到咩

急救章 係保障施救者 無章就去做cpr 死左入你數

救得既，但有咩事，可以入你數

佢地隊波好無品

余德丞都係big big channel講啫
83一樣當無到

醫生出病房了

where

廢話
無牌無論你救唔救到佢都周身屎

Lau ming

香港無好撒瑪利亞人法

企係隔離拍片最安全

你好黑心呀！係路人你都唔會想佢死啦！

我老豆果陣都係咁 又係停過兩次 0晨急call我地去醫院 去到又話救得番 清晨再去就無了
ps同樣係隱性心臟病發

而家咩情況？

醫院call得你來睇其實已經差不多

死唔去真係長命百二歲

人真係好化學

現場環境安全

撐住呀，我有睇你做跨世代㗎

靚仔+有錢真係中晒大部份連登仔死穴

求上帝一定要保佑dickson，千萬唔好有事

醫院CALL定都係叫你要有心理準備既啦

同之前個咩地鐵自焚一樣
話人唔噴滅火桶
但人地專家話噴咗仲衰
之後佢地就狡辯話係咪都噴咗先
旁觀者永遠講到自己做咩都啱
就算錯都係做得啱

佢游開水心肺應該比正常人強，又正值壯年，點解會咁？

定閰王要你三更死 不可留人到五更

呢個POST算正常少少
頭3個POST真係痴撚線
放暑假真係恐怖

有咩方法避免

不過講真果句 突發性心臟病真係好難救得番

冇 寫定遺囑

佢地覺得屌啲人係黑心同袖手旁觀係好有意義㗎啦
放暑假

勤住做body check

大把職業足球員踢踢下心臟問題暈低之後瓜左
有隱疾既理得你個人壯唔壯咩

無 事

知自己果日唔夠訓/精神唔好就直情唔好做運動
仲有少少感冒/發微燒都唔好死頂

冇做運動而家穩穩陣陣都應該有60 70歲命 做運動個d就有機會冇喇喇爆

好心做壞事

唔做運動一樣死

樓上係咪報警？
唔撚好講完唔做呀
死全家架喂

無用啦, 到左就係到左, 珍惜眼前人

連登仔: 好彩我唔做運動 又冇錢又唔靚仔姐

Child登真係好多黑心鬼 舊登個陣啲人係口臭 但都冇呢度咁猖狂

遲死定早死

隱性心臟病發

點先發現到,是否遺傳,定人人都有機有

唔做運動都可以吹奏

DICKSON加油吧

每樣嘢去到極端都會出事架啦

痴根

十年前民怨都無咁勁添

唔講以為佢係child登仔殺父仇人
咁撚惡毒 黑心都有

有指余德丞近日拍攝一場喪生的戲份，沒有獲劇組送上利是，巧合地跟隨發生意外，袁偉豪說：「場戲係好耐之前的拍，係我爸爸過身之後，我復工拍嘅第一場戲，唔好將兩件事放埋一齊講，意外始終係意外。希望佢可以度過呢個難關，佢又咁後生，仲喺大家心目中嘅男神，希望佢可以過到。（佢拍動作戲身體狀況點？）佢畀我嘅印象係好健康，又曾經係香港泳隊，又冇咩壞嗜好、又唔飲酒， 所以好突然，我哋依家做到就係為佢打氣或者祈禱，精神上畀力量佢。（拍劇唔夠休息，身體出問題？）唔多覺，因為我哋呢一組時間好OK，但我唔知佢同時間有冇其他工作做緊，呢方面我就唔清楚。」

睇到啲回覆同支那人行為冇分別

60889891 大家快d同佢集氣💪🏼

如果有人出街比人高空擲物 整死
班毒撚都可以打飛機話好彩自己唔出街

收皮啦，有個識救護嘅friend 加個醫科生已經即刻做急救啦，用埋aed, 似你得把口加keyboard 咩

你都識講隱性 係好難發現 真係出事果一刻先知
雖有平時生活得健康啲

張曦雯與余德丞未合作過，但因為蔡思貝是共同朋友，也因而有接觸，她說：「蔡思貝尋日都有同我講講去咗醫院睇佢，希望大家畀多啲正能量佢，我相信佢一定會醒番，因為佢都好健康。（余德丞狀況係點？）蔡思貝啱啱講係Stable，所以雖然大家擔心，但係唔好唔開心，大家正面啲。」

一定可以吉人天相🙏

果時醫生都講過靠意志力就可以捱得耐d
以前以為拍戲先會咁講
我諗佢都唔想佢阿媽白頭人送黑頭人掛 仲要老豆所唔係到 希望撐得過啦

Tvb收料快過你啦，仲認叻email畀人

好想睇迫迫青樓班女圍住的神跳迫迫青樓舞

人人都有機會，老豆就係咁暈左
腦缺氧，做CPR，肺個位骨斷哂先救到
但無知覺（植物人），吊強心針，最後急救醫生建議由佢走，骨都斷哂無謂再辛苦佢

德丞bb rest in rip \|/

Attention whores

死咗會多人講啲定冇死多人講啲？
no offence，純問

再包個底先，Dickson吉人天相呀！

tvb搵到提升收視方法

早一個月先有新聞話班職員唔想上身
識都唔救

最慘係而家有啲人唔識分
現實都會用番呢套思維

好似之前有單架𨋢有事又有死人
之後個呀嬸話好彩自己老公冇入去
好黑心呀依啲偽善撚

余德丞同蔡思貝有冇做過愛？

成日都好驚呢啲情況發生喺自己身上，因為工作忙好耐先踢一次波，每次一踢都會好快冇氣，要抖一陣再踢先會好啲

有班Child登仔把口真係臭過屎坑

我射完自己食返又話俾你知咩

果然上樑不正下樑歪

以前救人無依d顧慮 你識既一定會去救
但宜家既人會覺得自己唔夠專業 無能力去救 又或者樓上所講 用錯方法救反而拿屎上身

上急救佢話法官會睇你係咪想救人而判
你去玩野既 就告硬你
如果只係做錯救唔番 你本意係想救都入唔到你
不過講真去到個時邊會諗
害死左人自己都sad

其實唔只係怕上身, 只係唔識既話驚本身小事變大事

Good Samaritan law?

我以為遺傳,原來人人都有機會

以前死個人邊有咁多嘢講啫
好似依家開post開到3
如果你整死咗人包佢地講一個禮拜

其實昏迷個時意識都唔係完全沈睡

好慘,,做運動又有,唔做又有,睇怕好難預防

講就咁講
人地家屬可以告你
入唔到罪都煩鳩你一年半載

其實一樣有

啲連登仔真係好撚可悲兼嘔心
成班反社會人格 係到咒人地快啲死
唔撚抵得人地靚仔過你
屌死幾十萬人都未到你班毒撚啦

不嬲都係命運與機率
好運上黎試過地下執到彩票都真係中撚咗

你上急救，上完有牌緊係唔同

無牌既，官唔會睇你有無心救人
救唔到人地屋企人有權告你一定告得入

但係昏迷緊點用意志力叫醒自己。。？

其實無乜關係
有錢過佢靚仔過佢嘅都一樣大把人係咁撚仆街
上網講你吹唔鳩得漲

我瞓緊覺都控制唔到幾時醒啦。。

港豬真係無得救

post3

好黑心囉
日日都有人死又唔見佢地死嘅！

有前同事平時做開運動,唔煙唔洒,都中到肺癌

捱
捱到身體reboot

On9啦 考完幾年又要續
續牌又要上成日堂果啲
除左真係做醫護行業會續之外
其實好多人考完一次就唔撚理
所以就算識都叫做冇牌

咁靚仔唔好死

香港咁多重要嘢唔關心 娛樂圈暗星就咁快開到po3

港豬真係抵死

但你個腦仲會對周遭環境作出反應
聽覺觸感，你無意識，但你會轉身拉被

上面有幾條柒頭無牌但話自己識
最怕呢d識少少扮代表既人，一陣亂鳩咁黎害死人仲衰

唔報死全家

做運動唔代表唔會令你唔死
只係啲身體機能運行得快啲
同埋癌症好多都唔係因為你有冇做運動影響

一齊集氣

可惜

On99 d人睇緊波冇發現好出奇？ 而且佢背住d隊友

但係法律上，你無牌
人地屋企人要告你，一定告得入
因為你無牌，法律就係法律。。。

留名報警有埋通語紀錄

所以啲人一定唔救好過救
識你老鼠

點解咁耐都冇人講下情況點
係咪tvb想做獨家

你好黑心囉！
Dickson加油！撐住呀！
我地會開多幾個post畀力量㗎啦！
要用我地嘅文字反晒啲黑心撚
到時佢就有救啦！

新聞話情況穩定 連登仔就話識人係醫院做佢就死

希望無事，大好青年

d人話女人妒忌心重 但都未至於咒人死
計我話男人仲恐怖

冇牌救乜撚
你冇車牌都唔會去車個人去醫院啦
又賴法律

啲男人死撚晒佢啦

但Dickson一定要醒呀

女人用把口講
男人用鍵盤文字
從古到今

想知點幫到手，如果下次有遇到都可以幫下人

假膠何其多

據知，余德丞昨晚乃參加由業餘足球賽「友盟草地7人足球聯賽」，余德丞與朋友組成「何文田中央陸軍」參加賽事，昨晚他們與「R League」比賽，9時30分開波，有指余德丞於上半場，踢了十多分鐘，已感不適，要求換人，之後他便到場外的長櫈休息，其後便暈倒，隊友發現時報警，送他到瑪麗醫院搶救。據了解，余德丞於10多分鐘的賽事中，並未有與其他球員發生踫撞。

做晒檢查check唔 check到

無牌就行柒開打999

邊到話情況穩定？
我見東方呢三個鐘都仲係命危

Not guaranteed 無100%嘅準確度

醒返都做植物人

植物人算係醒返？

咁都3

自己身體o唔ok自己feel到嘅
身體有機制
如果自己都feel唔到就注定唔好彩
年終好多人都猝死 預唔到
所以要多啲留意自己身體有冇唔舒服

已經得到證實了

岩牙

東網由1355後已經無新消息，又真係令人幾擔心

我都想知 個個鳩噏情況又無source

如果有急救牌 但過左期其實係咪都唔可以救？

我覺得係等睇完最後一面就拔喉

你死老母？

香港就係靠依份睇人仆街嘅精神走上國際都市行列

東網良心記者

畀人告，gg硬

仲未死？

不敢面對?

真係睇咩病
一定有啲check唔到
有啲check到
如果咁驚死嘅話都唔係咁多嘢幫到
命運

隱性心藏病好似好難check到
好多職業球員都係比賽緊個陣訓底左
之後先知

好彩救得返既都要掛靴

依幾個鐘有哂最新update

依啲同急性中風一樣 黎就黎，走就走

反而覺得在乎運動係咪「劇烈」
病咗/唔夠瞓仲要太劇烈太死頂就...

德德唔好走呀 你知唔知今日你突然多左好多FANS

只要唔醒返又唔死，遲早攞視帝

咁果下你係屬於 無牌
如果最後救唔番，家屬又選擇追究，救人果個就會係被告
入唔入到罪就睇個官點判

所以有部分人會選唔救，因為怕因事而上身
畢竟香港咩人都有，你同事主係朋友，存心救佢 但家屬同你唔係朋友，未必會咁諗

所以的確係個好糾結的選擇

又冇咩新情況出都傾到咁耐

祝吉人天相

唉，死唔去

冇㗎啦
所以一直都覺得
你想做自己想做嘅嘢就夠
人生苦短 幾時死又唔知
check嚟check去就要就住唔做咩「劇烈運動」不如順應自然啦
當然你唔想身邊嘅人傷心又另一件事 好多嘢都值得去拎走自我

我寧願每個月拜個朋友都唔想係監獄度後悔

想知點解醫院可以一直唔公佈佢情況係點? 係家人唔俾?

醫院公關話危殆
當然最可能係唔樂觀
其次係變植物人
但有時就算清醒但仍有危險都會推入ICU，嘛危殆囉。

Confinm

番去再讀下書先喇

妖
想做就做啦
諗得都唔想救㗎啦
真係覺得佢好重要 好似依個post啲人咁著緊就諗都唔諗去救
你諗得啫係覺得佢條命唔緊要 都係黑心㗎啦

情況如何？

屌晒所有CCTVB所有女同事就真

做乜要話你聽，佢全家死晒？

第3個post

一直咁休息

屌你地老母
狗鐵咁大件事已經無人再提
一個明星有事就推咗四五個post上熱門
唔係話唔同情佢
但事都有分輕重呀

唔使出糧呀？

要大家接受仲要d時間

佢依個case應該同依單好接近

唔洗死 但腦部應該一世受損

植物人衰過死
香港冇安樂死
玩下嘅可能幾十年
又冇人直播佢同開post
日日燒屋企啲錢

所以冇人情可言既法律
都撚無言
咪搞到家陣啲人識都唔出手

有咩好講
你係佢家屬？

醫學上嚟講要「醒左」先會變植物人，醒左係指脫離左昏迷狀態，不過個人無意識。

情況穩定

香港人係咁架喇
睇黎你唔係喎

無得揀，一定要屌晒，依年紀，由最大開始

黑心假膠引起既罵戰都佔左大半討論

唔係根本冇野推到咁耐

香港人係咁架啦，娛樂圈發生ge野永遠再關注

咁big big chanel 點

人情唔存在
你要救就會救
你唔救就唔會救
何況你根本冇牌冇經濟

原來係咁

就住黎啦
人既身體唔suppose 太劇烈
馬拉松都係跑死先有

唔好再係我面前提呢個On9 channel

呢啲咁嘅濕鳩post都可以開到3

最新消息第一手資料

要保密

咁迫迫青龍情況咪唔穩定

想做就做啦我覺得
地球咁多人
人人都應該有自己想做嘅事
何必成日咁怕死
除非你嘅死會搞到其他人又另一件事
但大多數人都唔會

17:50 余德丞母親再由經理人陪同抵達醫院，不發一言趕入ICU，隨後亦有親友入內探望。另曾與余一起主持兒童節目《Think Big 天地》的李雯希於20分鐘後亦抵達醫院，她稱是余德丞的舊同事，未知對方情況，故來探望了解。

要改名做迫迫香爐了

連囝真係有時好反智

泰國洞穴困十幾個青年 推爆十幾個post人人集氣大叫頂住，無一個帖係想班泰仔死既

返到到香港，丞丞呢個畸屎，想佢離世既帖店八成

點解要咁做

call 親友來了

乜野狗屎垃圾都叫男神

有時真係唔知你地點諗
狗鐵件事係講緊浪費納稅人錢
加有可能破壞土瓜灣一帶樓宇結構
最嚴重可以搞岀人命
一個明星死當然可惜 但係對社會實際傷害有幾大

救得返都變植物人

唔一定要死先嚟醫院，出咗事嚟醫院睇都好正常姐

昏迷左就嚟二十四小時
機會都幾渺茫啦

下次你有事
一個學過 但冇續牌既人行過
就係怕煩
驚救你唔到 會比人告 就走左去
到時希望你都可以咁諗番

香港人

點解佢入icu反而會爆到兩個post
btw祝佢大步攬過

明星？邊撚度星呀睇過？
做得tvb預左死全家啦

波台咁仆街都冇人屌

探病時間咋下話

高登力量 ，德德復生

點解風氣可以咁差 點解有咁多人想人死
痴線 把口係咪臭到咁？
你地無屋企人無朋友？ 邊個得罪你地？
全部block晒

張寶兒真係冇乜腦
啱啱走去post黑白相
後來先del左 轉返彩色

因為Tbb囉，原因夠哂

大家都係食花生啫
不用細分
個本質冇分別
只係睇落舒唔舒服
聽日返工咪又係正常人一個
講句好嘢/衰嘢會令到個世界和平咗/差咗咩？唔會

正臭雞....................

如果車牌過左期可唔可以渣車？

Confrrm

噉都要咒我？
黑心！你黑心！

將心比己
我都會就咁打999廢事奶屎上身
所以我都唔會人地冒險
終需一死，係你就係你

法文？

字都串錯

comfort

佢死咗當然可惜
但係係咪有其他嘢更值得我地關注呢

狗鐵多到慣哂啦

確定了

有無CAP圖

巴打好野
不過要死就係冇得你簡
但佢如果又番通宵 又同女女搞完
再去踢波就真係冇野好講

咁你想法治定人治
各有取捨

Conform

算啦，兒燈仔係咁，正常討論都要駁

Condom

有無backup

咁你不如單機算啦

有無cap低？
條臭雞上次男友阿爸過左身都要借件事sell遊輪廣告

下？論多點都係公眾人物出事/死多啦

Continue

條女不嬲忽忽地
老爺死左笑到四萬咁口接受訪問

so sad

Cctvb死全家常識黎架咼 第一日上連燈 ？

連燈執左去啦不如
其實成個post大部份留言都係班on9仔
係到confirm confort confuur confiirm
又或者係到咒人
有時間咒人不如去做下暑期作業啦
利申：唔係fans 但見到班on9仔頂唔順

Confrim confrrm confort好撚好玩

佢岀事大家都唔想
但係好明顯有啲有心人借題發揮
Spin走大家對狗鐵嘅注意力
Cctvb搞咁大龍鳯 專登推個live岀嚟 比你地鬧下
就輕鬆幫政府擋咗個危機

南無阿彌陀佛

香港國未來

有啲人用感情行先好易搞到自己雙重標準
其實好簡單，理性行先
你覺得自己合理咪去救囉
咩犯法嗰啲wfc
你宗旨係覺得人命重要就唔應該受任何嘢影響
依個係你宗旨嘛
法律只係一個用嚟judge你有冇「罪」嘅工具（當然要睇有冇人要judge你），唔應該係你嘅宗旨

法治但有人情 唔等如人治喎
好似見到父母好辛苦 有啲人會殺左佢地
個個都知佢係孝順仔 有哂證人係法治 佢好大罪
但有人情既法治社會既會唔會減下刑呢

收皮啦

認真 呢啲情況可以點救佢

有幾十個連登仔已經話佢死左添

如果全部理性行先
咁同ai 冇咩分別
都冇人會拍拖

希望佢可以上天堂

岩呀
應該用past tense
Confirmed

班金連好撚癲

仲有班黑心假膠
你地收咗錢幫政府spin走個壓力 我都仲尊敬你
如果你唔係五毛 純粹口痕講兩句
我真係鄧你可悲

足球體適能教練Tony表示，在酷熱天氣警告下活動，事前要做足熱身運動，以一場正式的足球比賽為例，每隔20分鐘便需要補充水份，降低體溫，減少中暑機會。運動期間亦要時刻留意自己的身體狀況，如出現頭脹、視力模糊、突然疲倦及頭暈等徵狀，便需要即時停止運動及休息。

對於有網民提出疑問，認為運動健將理應比較健康，身體沒那麼容易出事，Tony坦言不完全正確，他指部分運動人士，即使身體較疲倦，「都會覺得可以應付」，惟他認為不能忽視風險管理，「如果太攰又堅持做，其實未必可以做到一定強度嘅運動」。他建議如果缺乏休息時，可嘗試先做熱身及伸展動作，再視乎身體反應而定，「如果發現動作遲緩，心跳加速同血壓上升，一定要終止有關運動」。

其實係真架 大家有做開運動既巴絲都要注意下
唔好諗住一直以黎後生都得呀 點點點
有時候懶吓行一陣再坐低抖吓 真係無所謂

死谷上去係咁做真係傷身

講得好 我唔係佢FANS 對佢又無好感 但唔會咁想人死囉
如果連登收左皮呢個社會應該仲亂 成班垃圾上網圍唔到爐 現實又係失敗者
生不如死

都唔係幾明 呢個都應該冇乜點得罪兒登仔吖
係屋企有錢啲啫 咁就要咒佢死

剩係屋企有錢，喺連登死十次都唔夠

穩定地危殆

連登仔竟然唔屌佢打cctvb工

連登D毒撚想全世界有錢人死晒佢

Bbc話聽到家人話情況穩定

已經屌到癲左

行得走得即係冇事啦
好好彩呀

咁誠哥咪

應該係識得嘅或者波友

班小朋友放暑假
又唔想做暑期作業
老豆老母又唔撚理佢地
咪上黎博上位囉
真係頂唔撚順

稍微好眉好貌已經令要班垃圾葡萄
更何況呢個成個package 咁屈

穩定啦
冇事啦
唔使再出post

其實救得返都係做植物人
係我死左佢算

利申：老豆都係腦缺氧5分鐘做左植物人

咁簡單既Case 點會救護唔識搞
咪又係搓住送去醫院比藥 電擊 插喉囉
咁都唔識搞死得啦

好心係都向記者交代一聲啦
就黎過左成日全部消息都只係聽返黎

唔好再講Package
一講，又成班衝出黎屌

反正好返都無乜可能再做呢行
唔好再咒人死啦

頂唔順又要睇
佢都係頂唔順先入icu

at17 個post 已經block 唔少

心臟手術閒閒地十幾粒鐘

平時唔睇電視
淨係連登之前有人開post講佢先知邊位
希望佢冇事啦

隔離Post連登仔連家屬都屌埋

有冇咁痴線啊
佢地人生意義係咪就係咒鳩條件好嘅人

利申 唔係fans 之前踢波見過佢真人幾nice

救返變植物人
應該點決定比較好

你條ON 9仔 CON乜撚野FRRM啫 成9日無聊當有趣 乜家陣好好玩咩 唔識英文就死番去讀多兩年書先啦

P.S. 如果佢好唔番 我祝你DSE英文永遠唔合格 無書讀無工番無女溝 一世做毒撚 日日自己對住塊鏡打飛機

邏輯好錯
法治係一個評法律管治系統嘅概念，係一個用程度之分嘅概念，人治同樣。法治、人治唔係兩個choice嚟
你指嘅法治但有人情係講緊「有去執行法律」，但係「人情去評有冇罪」
而人治係指「冇去執行法律」等等等
而且係宏觀噉睇個系統，唔係以一單去睇
如果用余德丞依類事睇，如果真係有人要告佢有罪，要求人地judge佢有冇罪，係要執行。而人情位就係個官睇返案例同自己專業判斷去judge佢冇罪。如果成件事都係有系統噉做，其實一定係法治
如果有人要告佢有罪，但佢唔執法，或者純粹好似依個post啲人噉因為佢黑心所以判佢冇罪，成件事冇一個系統。一定係人治。雖然結果一樣

穩定但仲未醒

腦缺氧喎
2分鐘都好大分別㗎

而家有人話佢當時係心臟停咗咩
如果係抽筋嘅話點解會覺得佢一定會死

【18:31】藝人李雯希到醫院探望，她向在場記者表示，由於她不是余德丞的直系親屬，所以知能透過余母得知Dickson的消息。她引述余母表示，余的情況已由危殆轉為嚴重，得知消息後「個心都定返啲」。

佢變植物人既話
真係多撚謝晒你地啦

😭

我意思係啲fd 2分鐘無理佢姐

冇事啦

連燈仔燈到唔死 任務完成

鬆一口氣 一陣做presentation 都醒神啲

無事啦

想人死果d唔知咩心態

Confirm

全部買100萬，唔賠下個到你

睇來下半世都幾難攪 咁樣缺氧第日都未必有好好既自理能力

家陣先慘 仲未醒到就即係變植物人

On9

唔死,但變中度弱智

打手做得過曬火

連登定律
話跌就會升
話死就返生

要多謝連登仔

分分鐘都高IQ 過唔少連登仔

咁祝佢過到今晚

所以咪話想做就做囉
你宗旨係人命重要嘅咪做囉
而且，人就係好似ai㗎咋，一嚟ai係仿人去做，只係佢冇混亂嘅思維，二嚟噉做先係最直接嘅處事方法
啲咩「佢好可憐所以去救」「將心比己」其實都係冇咩必要

無得講啦
背住佢
講真最有機會發現到可能係拍片者
不過拍片者入場都係為睇波 FOCUS左係場波到
佢可能事後都估唔到自己真係拍低左呢一幕

又多個數學天才
你呢啲垃圾，匿返入你老母個閪啦

Tvbuddy

我睇到都笑撚左，原來一個外人冇事，自己好似得到新生咁

呢d消息先係路架嘛
成日完全冇人同記者交代過任何一句野

連登仔，建國未來

呢句真 由返工追POST追到放工 得呢條友講既野係有用

當我無講過

我屌你啊 中度弱智又如何
有錢又型護士都幫佢含撚
除非變植物人啦

踢開波唔係有返咁上下常識
知道大熱天時會容易中暑,
多加互相照應嘅咩?

個個都坐得喺到吹咁耐水
有條友要休息, 重咁耐, 攤喺到
察覺唔到有唔妥嘅咩?

明知天時暑熱容易出事,
咁唔係應該要耐唔耐望下佢
唔互相照應, 個個只顧自己睇波
要波友嚟做咩呀?
我就唔信一個人僵硬前冇異樣

如果佢Package 唔係咁，相信唔會咁到連登仔咁既對待

現實勝利既人，喺連登都失敗收場

source: hk01

得到證實

已經俾連登狙擊

哇 好心寒 加油呀

此post已完

大把人踢完訓係地wo
人地9知你會昏迷咩

我開宗明義出靚仔post 都夠膽死負皮就知班人妒火中燒
重心胸狹窄過啲女人
成日話女人乜乜乜小氣
最毒舌就係呢到班毒撚

呢樣真
怪人地唔知你出事真係on9

唔一定
Twice Mina 不知幾成功

連登仔惡耗

他令我想起陳百強

揾野塞口係講緊幾十年前啲人唔識野

依家一定係保持距離 同搬開佢附近啲野算

其實好多人都學過急救 唔明點解無人敢用

連登未來靠你

一啲常識都無 做完劇烈運動 一嘢就停止灘係地下
正常人都會慢跑幾下 做下伸展咁樣等個身體慢返落嚟啦

真係抵死 仲話運動員喎

估可能就係救番都有後遺症，而且唔係100%唔會死
心情差
所以大家都唔多想開口

就係因為踢開波 所以無呢個意識
因為運動開 又健康 反而好易以為只係普通事
加上佢地個坐位 有人望返轉頭唔係專注睇球場已經算係咁

唔好講到樣樣嘢都搵人負責任咁

反而應該就呢件事提高大家既警覺

做運動唔好過量 休息起碼圍圈坐

一個post居然可以比我block到起碼10個on9
連登真係痴左線

知道dickson穩定左，個心都舒服d

垃圾廢尻連登仔 無得幸災樂禍了

又發力 睇黎可以完全無事 聽日出院

有，樓上幾個Post 講緊，希望腦部永久受損，好撚癲

我明佢地心情
但作為都叫做公眾人物係咪有需要同守候左醫院成日既記者交代一兩句呢

句野留番同你媽媽講

呢啲常識真係要知
用電話上正統急救網站睇下都略知一二啦

受唔受損都好 對憤世連登狗都無影響
佢地現實始終係一條廢撚柒柴

仲開心過支那滅國

最新消息送左去殮房

洗鬼急救牌先做得CPR

d人真係痴撚線，條友冇咩醜聞平時冇乜事幹都可以俾人酸到咁

連登仔心地真係差

都唔可以話錯
要睇當時情況決定啦
有d人硬晒會咬斷條"利"
有條片職業踢波真實情況 真係拎隻手指幫佢頂住
佢隻手指痛到佢碌地

諗唔明點解連登仔咁想一個人死
仲惡毒過當年對689

家人意願最重要
況且可能真係今朝未穩定

你上網查下先
我肯定係錯

日日都有人生老病死，其實有咩好討論仲要開到[3]? 大明星/政府官員入左廠就話姐。連登真係

好過你冇出過意外都弱智

佢地講嘅說話
相信可以用喺佢地父母雙親，未來兒女度

我又去買返隻雞返去加料先
返去同老母講
頭先係街叫咗出嚟
勁開心囉

其實家陣既香港都係人治成份
有陪審團 全部都係以個人思想去判
所以完全劃一法治都幾難實行到

如果癱咗/變植物人
寧願死咗佢算
27歲 仲有咁多日子點捱
仲要癱咗嘅話實日日灌營養液
求生不得 求死不能

死港豬又想昆假期

我跪埋係條街到喊啊

心跳呼吸停左十分鐘都冇事真係好彩 希望過到

見平時D垃圾劇都開幾個POST就知咩事啦

連登仔把口臭到連死人都會激到返生
要救區區一個病人有咩難度

情況嚴重即是指該位傷/病者已脫離危險期

出左院啦

好返曬可以加多個dickson康復紀念日

人人都偽善㗎啦
你又何嘗唔係一樣咒人雙親？
成熟啲啦 根本冇影響人地生死
只係影響「你」嘅心情

我可唔可以捐幾隻TVBUDDY放佢床頭

咪係
啲人重話2分鐘發現算快

運動中暑時有發生
成班男人廿尾三十冇理由冇啲危機意識
(再者,通常咁僵硬發, 面色點都有啲奇怪)
不時問候下隊友
完全只顧自己睇成幾分鐘波都唔理隊友安危

邊度火化

死港豬玻璃心

仲tvbuddy 家陣要捐逼逼青奴隻猩猩

講得太遠
我既諗法係 如果一開始就沖動想救
而自己真係識既 就應該唔好睇左法治做左先
如果你一開始都冇咁既諗法既 我都唔強迫
只係如果因爲怕比人告冇救到
最後死左人都幾可惜
一個感觸姐

根本成班垃圾就係想引人注意 你愈覆佢愈同佢嘈佢就愈高興
最好既辦法就係block鳩哂佢地 唔好俾任何reaction

連登仔叫人成熟啲

岩呀巴打，好撚多岸鳩出埋啲19 post
大把香港事唔關心，港支世界級

你係咪痴鳩左線？

又話無事既

邊度睇到?

Tvb 幾時搞個記念特輯
唔睇電視既我都會睇下

呢啲係連登正常回應

丞丞就算好番，都唔會好似未出事前咁百分百態況

智力，說話力應該會有少少受損

其實開到3主要係有一班痴線佬瘋狂講垃圾推post姐

睇到有好消息固然開心 希望慢慢可以轉好
更開心係睇到班冷血child失望

暑假幾時完

Concult

邊度睇到有事？ 冇source就做暑假作業先

Agger
對付Attention whore嘅方法就係唔好理

只要捐出一蚊，藝人公司就會撥出一蚊作為購買tvb buddy 嘅經費， 以祝福早日康復
大家快啲嚟捐喇！

tvb開心過連登仔啦

上天祈求無事呀
智力低d唔緊要
只要佢下身仲有反應就得鳥
利申 hehe

所以咪話邏輯錯
法治係評個用法律管治嘅系統
重點係要有系統
每次事件都執行同一個大家都接受嘅系統
簡單啲講就係如果個國家偷嘢冇罪
就要個個人偷嘢都唔應該有罪
依個都可以係法治（最低程度）
如果因為有個別事件係有罪嘅
都係人治
因為已經唔係執行共同嘅系統
陪審團制度係系統之一，如果有件事佢應該用但係唔用就唔算法治啦
而陪審團選啲人思想唔一樣，其實係正常，因為人有獨立思考，而個系統就係要陪審團去傾個共識出嚟，依樣嘢都係有共同嘅系統之一
當然系統都有好同壞，有啲系統係執行到，但係個結果係達唔到個社會嘅共同價值，噉就係個系統要改，而唔係賴落「冇法治」到。啫係上面講，偷嘢冇罪，要改就係改個法例，唔係話冇法治。

你班垃圾連登仔係度就好撚威
係現實一定係好撚可悲 無人理 聲都唔敢聲嘅廢柴
所以要係度擦存在感
收下把臭口啦

每年body checkup 查唔查到?

連負皮依班傻仔都懶
係連登就聲大夾惡
出到黎咪又係金鐘死毒撚

全中國每人捐一蚊都二億幾，丞丞加油

已經成為一種風氣

陪審員睇得出㗎?

呢度咁多留言都係咒人死 咒人好返都殘廢
難道唔係社會問題
本身一個藝人出意外的確唔係算係大事
問題係啲人嘅反應 係反映緊人民質素同價值觀
唔通香港人核心價值真係睇人仆街最開心
唔少巴打都係想糾正其他人啫

一生人經歷過呢d事，成果世界觀肯定唔同，好過讀幾個學位，行幾萬里路，大難不死，必有後福，福就係心態改變，更珍惜身邊人和事

你真係賤撚到仆街 人地殺撚左你老豆老母咩 洗唔撚洗咁毒呀

一生人經歷過呢d事，成個世界觀肯定唔同，好過讀幾個學位，行幾萬里路，大難不死，必有後福，福就係心態改變，更珍惜身邊人和事

咁希望你可以經歷下

訓左冇睇

死左未?

test

oh come on
又回歸日日都有人死論
所以唔好用感性行先就係噉
如果有人係你面前有危險
而你覺得救到人命就要救，而且你又有能力
當然係支持你去做
法律只係用嚟judge你有冇罪
唔關你嘅決定事，亦唔應該影響你嘅決定
簡單講
如果你入咗冊
你同人講你為咗救人都有分別啦
話個人好可憐嗰啲其實都係好多餘嘅想法，我覺得
因為你要救就要救，要諗到可憐、唔想死多個人，其實已經太遠離救人嘅行為嘅本質

打份工啫

你老母入土為安

好可憐 失敗者心態

大家咁話啦，唯有業隨身呀，巴打

咪話左情況穩定 勁多負評真係痴線

成班反社會變態

連登仔真係好恐佈 無同理心

心態鈕曲得好緊要

一班社會廢柴垃圾倚靠嘩眾取寵刷存在感

香港有呢班廢青真係悲哀

呢個余德丞真心想佢好返

有錢使得鬼推磨

係同情心
其實係冇理㗎

依家啲00後溝咗支那種係咁
高登果邊正常好多

本身香港人係賤

岩岩聽到消息係地鐵喊到收唔到聲
好感到牙 丞丞終於冇事 yeah

呢班垃圾如果keep住呢種心態去做人，註定一世失敗

正面d睇，連登燈返好佢，
而家係時候燈埋佢個傷害程度

唔好噉講呀
依個世界生存之道唔係講同情心㗎
你睇下出面

係連登仔啫

各位無良心又無惻隱心既社會垃圾大家好呀
祝你地有朝一日中晒你地把閪口同閪手打出黎 又涼薄又嘔心既詛咒
希望你enjoy啦 有人理你地啦 有存在感啦 唱反調好有型呀
垃圾

一班人咒余德丞
一班人咒連登仔

冇眼睇

人平身就賤啫
依個世界本身就多君子遠刨廚
只係你唔知唔見啫

越仆街先越成功wo

點解一個tvb花旦入icu會推到post3

巴打唔駛咁上心
我都少上咗好多兒登，去返高登算

推爆佢

大家噉話啦
睇嚟你嘅本質都冇分別
如果詛咒有用嘅話我都想多啲剝削人嘅仆街死先過你

根本100個98個都正常，唔係壞人太多，而係太多好沉默，班垃圾就個個出黎講嘢，正常嘅又唔出黎屌鳩番佢地，呢d就係香港社會風氣

你有份推post

錯，男神，至暈低起被封

好在香港冇民主 唔係死得人多 最好連自由都冇埋

食撚屎啦你
搞到按錯正評
我比負評架

好人唔出聲
因為佢知佢地都唔係完美
只有自以為高尚嘅人先會介意有人黑心
事關佢地接受唔到人係醜

余德丞成功了，同時亦。。。。

根本100個98個都正常，唔係壞人太多，而係多好人沉默，班垃圾就個個出黎講嘢，正常嘅又唔出黎屌鳩番佢地，呢d就係香港社會風氣

激動得滯打漏字

香港冇民主死嘅咪會係你囉

你又知？

抵啦

醫護人員就話救到麻木姐

西區渣波昏迷rip

奀星
丞丞幾十萬follow 你唔識佢= 你見識少炸
丞丞萬一死左出殯 由北角排隊到中環呀

渡過危險期啦

見到你既回夏真係令我獲益良多
社會上有你依班人墊底真係好

無聊，一個小明星都可以推到post3

其實網上講咩本質咪一樣
wfc啫
只係影響下啲上心嘅人心情
俾唔應該上心嘅嘢影響自己先係蠢

聽講送花牌都要攞籌，依家抄到 好貴

想呢度無晒痴線留言好簡單，實名登記

包習近平死左d人都會 RIP

手術成功 但病人

早知咁有效，佢都想打波暈低

蔡思貝今鋪係咪賭贏左?好快嫁入豪門?

點解呢啲post就推幾個

日日都有人意外死㗎啦屌

藝人李雯希到醫院探望，她向在場記者表示，由於她不是余德丞的直系親屬，所以只能透過余母得知Dickson的消息。她引述余母及經理人表示，余的情況已經轉為穩定，並度過危險期，但未知何時才能離開ICU。

勁! 本來我都睇佢會死!

男神點同

梗係好啦
因為依個世界除咗top嗰堆人
所有人都係墊底
你只係冇死咋
哪裡來嘅高尚？

其實唔係唔想屌鳩佢地 係唔知屌鳩黎做乜 佢地唔會因為你屌屌佢而變返好人 仲慘過對牛彈琴 起碼彈琴都可以自娛一下

你唔會屌到我地變「偽善」
唔係屌到變「好人」
分清楚

依個post 晚Fans們今晚沖完涼好去排隊了

屌你老尾放堅料出黎 話情況穩定
竟然成堆負皮 連登真係失敗者集中營

靚仔 有錢 夠高 大把女埋身 當然係連登公敵

次次見到呢d post希望連登一眾admin立即死老母
等大家有個共同對象

做植物人好喇
千祈唔好死呀

識一個人肝無啦啦炒左入icu...10幾歲...成班朋友去左探佢，都係昏迷，個樣好黃應唔到人，好彩換左肝之後好返

又識一個...20歲，哮喘到arrest左，CPR左個幾鐘送左去icu,之後住左成年醫院，雖然佢醒返，cognitive好返，識得諗野，但盲左，同埋控制唔到手腳肌肉，行路都好困難，果陣喺醫院晚晚見佢喊

( Show Blocked User - 肉便器18號 )

收聲啦社會垃圾
成個小學雞咁單單打打

連登不嬲係ig
梗係重要
講嘢要善，like數要多
為咩？

幫共產黨做喉舌唔洗死全家已經便宜左佢

連登一眾admin快撚d死老母
你地有份培育一批無性既小學雞

都好
到時做低能仔角色實攞影帝
加油呀

大把FANS餵到肥肥白白，包佢唔想醒

成班on9當有趣，唔好話同理心，連人性都無

好古怪
由一個不知名兒童節目女主持
公佈情況好轉
呢個非官方正統公佈

你留意下咪見到係有幾條友特登咒鳩人地
引起罵戰 先推到咁

有人性會做TVB?

瑪麗已經係全港最好既醫院, 希望醫得好佢啦

巨星殞落

佢覆左成朝 廢青一個
希望佢同連登一眾admim一齊陷家剷

連登admin無規管
造就左呢班人出黎

Agree
丞丞比tvb當員工都不如

無事啦
係時間清算兒登仔

死左唔好提啦

返去做你個肉便器啦 呢到冇你既事

但係bbc 就做直播
攪乜

Btw
早日康復

噉都要屌？
mean啲啫，係咪要有範本先得呀？
到底仲有咩說話講得

唔好覆班小學雞啦
以後一有咩死人冧樓post
淨係屌鳩連登班admin得架喇

係同情心
係冇理㗎

你講咩都得點解我唔屌得呀
屌你老母呀

無人性既係TVB高層啫 好多明星都好nice

連登admin死老母

眾籌吧，誓奪丞丞獻花權

第一，唔識中文進修下，究竟我講緊邊個
第二，tvb係仆街，但係點解所有員工都係無人性

第二單 會想死

一代巨星殞落

平時又講咩共產黨/睇TVB死全家
而家佢係做共產黨嘅喉舌
竟然係到講咩人性
我屌你老母原來骨子裡仍然係飯民和理非非之流
學人講獨立？學人反共？
垃圾

等於佢地而家做一個無人性既會員
想其他人都當連登係咁
連登admin快撚d死老母
好多巴打等住慶祝

想燒個足球 無咁悶

應該拉晒佢D波友調查

多謝你完美演繹唔知咩係同理心

終於燈撚翻生

這裡是連燈 這裡有力量

連登幾時係反共基地呀 走啦
獨立個班人一直俾人撚緊
你無啦啦出黎再抽水

換轉如果訓係床上插曬喉個個係你既親人
你班賤咀仲會唔會問人死左未，幾時死

自己賤自己知就算啦，唔洗show俾全世界睇既

死人新聞有價值，我相信丞丞唔介意既

吉人天相 男神余德丞度過危險期 情況穩定

人性唔存在
人性只係令你覺得舒服嘅標準
你享受緊嘅嘢多多少少都係經唔人性嘅方法得到，噉你有冇人性？no，君子遠刨廚
btw仆街係詛咒嚟

支持連登admin死老母
佢地唔吉到肉唔知痛
由鳩班細蚊仔亂咁講野

乜9都叫男神
希望佢醒返

我覺得詛咒你班仆街無問題

醒返無男神做，究竟點揀好

佢地唔禁出黎
出到黎係一條又瘦又廢既社會垃圾

你親人做共產黨公司？
幫共產黨宣導,粉飾太平？

搵食艱難

影衰游泳港隊
咁潺

啱呀
所以入到嚟見到有啲偽善嘅都係已block
利申：只block五毛同自以為搞笑嘅假膠

醒返幫佢含

Tbb一台獨大左咁耐
唔岩聽既唔播係慣常做法啦
依個台既打手都係做番平常事姐

噉大家都同類啫
唔應該狗咬狗骨喎

BLOCK撚晒啲偽善撚好過
隱性五毛為敵人辯護

排隊啦你

班賤種根本同支那人一樣咁冷血
見人死視而不見果種
然後再用一堆歪理理直氣壯咁屌人
班垃圾憤青冇得救架啦，佢有佢地繼續嘈
上網攞到彩又點
呢班賤種人格都冇有咩資格有人愛

因為形象正面

個post冇人理咀咒連登果班人都消失埋

我想知你點睇中東啲戰亂

五毛又為敵人辯護
連狗幾時做野?

有tvb人話佢醒返喇喎

睇你講野就知腦筍都未生埋
你覺得Cctvb係一個員工可以操控到？
人地打份工又關佢事？
有得揀邊個唔想自己開間公司打自己工？
唔好咁小朋友啦， 為反而反
你要咀咒都係咀cctvb做決定既高層啦

永恆的男神(植物)

YES
習大大都係打份工啫
佢想嘅咩

我係見到佢留咗幾十個仆街言先屌
你都一鳩樣啦
定你係佢分身嚟

原來閣下係知識分子，失覺晒
小弟只係屠狗輩，錯誤理解咗人性，多謝賜教
只

我係陳國峰個fb睇留言睇到既

無呀 屌鳩你地都係呃like架炸

明明周圍都係悼念文

做左植物人 d肌肉仲keep唔keep到
好驚佢做唔到男神

戇撚鳩
冇牌點肯定自己識CPR?
更何況識都唔會亂鳩咁用
利申有急救牌

你同一段嘢有三個標準
打份工唔應該受人mean
唔好為反而反
但咀咒高層就得
噉高層唔係打份工？
噉點解高層可以俾你mean？
你仲唔係為反而反？

咪話永遠囉

口裡說不
對手卻很誠實
今日：「無事啦 」
聽日：「屌你老母CCTVB 」

你班偽善撚同班鍵國撚有乜分別？
今日：「聽日我一撚定支持，出黎打柒差佬！ 」
聽日：「天氣熱，不了！ 」

你地仲撚好笑

有屁就放啦

子華話齋無公關就係食屎
而呢條仆街冚家鏟就係喺TVB為邪惡核心做公關
粉飾太平造就一大班離地中產,無知廢老
邪惡程度比一般共產黨黨員更甚

又黎呢d,關心左一樣野又問d你唔關心埋個邊國家d人？
你自己咁諗點解要人跟你個套？
我淨係關心呢樣野得唔得
我有無淨係關心呢個香港藝人
然後話中東d人抵死？
咁就叫偽善？
中學畢業未呀

你一早表明自己都係黑心撚
我地係同類
我屌嘅唔係你

打份工個個做過啲咩傷天害理既野？
Cctvb高層咪就係做得仆街野多所以有報應係正常
你諗清楚先啦

原來班傻鳩連偽善都唔知點解就幫人亂扣帽子
快撚d執柒左去啦

喂 同類都回應下
而家我笑鳩你偽善都唔知點解喎
我見你亂咁吠都唔好意思

講報應？
你信報應呀？
tvb高層殺過人？所以先要受你咀咒？
用腦諗下你嘅雙重標準啦

Ggwp

原來我有善我自己都唔知
我一心想mean人
點知俾人話我偽善

你無人性

見你個個post都出盡奶力屌
余德丞應該又係衰靚仔得罪左連登仔

我明我明，佢唔靚仔麻 ，明

君子絕交，不出惡言，何況無仇無怨?

開始唔想駁
大家都雙重標準
不用細分
最重要係自知

d人走晒啦
你估佢地為左區區幾句咒人死既說話同你同一陣線咩
咒689死 c7 比比斷腳 習近平仆街死全家
個post佢地唔會理架啦

君子定偽君子呀

未死得都可以去到第三個帖。

痴撚線秒回，你人生都得閒
幾個post都不斷見到你個名
繼續慢慢屌 唔阻你

下cctvb啲衰野通街都知啦
揞住自己良心奶共
自我審查 封鎖消息
醜惡程度同殺人差唔多架咋喎
受報應好正常姐
至於信唔信報應呢樣野好自由
你唔鐘意咪唔好信

我從來都只係講緊呢個人做過啲咩衰野要俾你班人咒

佢係唔係可以同立立組合不死男團？

Anyway 冇事就好

當然唔夠你秒啦
打稻草人一定秒啲㗎
大把嘢你幻想

鬼鼠眼都可以叫男神

認證機構: TVB

你係有識之士一定分到既

tvb高層打份工啫
間公司佢一個人話事㗎？
佢都有家人㗎
佢舐共得罪你啲咩？你少個老母定少個老豆？
咒人仆街喎
大家都係雙重標準
我點解唔可以咒個幫tvb做嘢嘅人？

睇見你班現實失敗者，網上口響響咁特別過癮

我分唔到
因為我唔信有君子

希望情況急轉直下

哈哈
網上討論金字塔.jpg要出嚟啦

仆街 我追返佢d post佢完全無立場
人地屌佢呢樣
佢就話我唔係呀 我係mean d炸
再屌佢又話唔係呀 我點點點
又係一條傻鳩

比連登仔燈到脫離危險期

我屌鳩你偽善都唔識分呀
幾時話你偽善呀

好不幸，希望有朝一日你會遇到啦

即係會員F#m老母係病床危在旦夕
一眾會員關心佢老母幾時死
佢就大大聲講 又唔見你地關心埋我老豆
又唔關心下中東d戰亂 你班偽善撚
大家都想像到佢現實係幾咁傻鳩

你做得話事人就要衡量你既決定會帶黎咩影響啦
過唔到自己個關咪唔好撚做囉
又要做陰質野又想收錢又想過得安落
唔係以為可以咁完美呀嘛？
帶頭奶共賣港得罪曬全香港人啦
除非你係新香港人囉

一定唔係你先
人類根本做唔到君子，君子遠刨廚嘅君子就做到，啫係事不關己嗰啲「君子」

我真係唔撚明，點解要咒佢死呢，佢死左你會開心D？ 為反而反？on9當有趣？定係佢好似689咁，玩撚轉曬成個香港？有無人可以解答

鬧交黎講
我都唔知佢企係邊面

佢真係由早回到晚未停過 乜嘢人有咁多時間，自己諗

到底社會同佢有幾大仇口，又一個反社會人格代表

總之你話佢a 佢就係b
彈出彈入
然後講句咩君子咩廚
佢以為自己眾人皆醉佢獨醒
實際係一個傻鳩

巴打，我唔係撐tvb
但你邏輯係用你嘅標準去判斷人地過唔過到自己，依下我覺得好un耳
啫係如果tvb高層覺得你唔愛國就係反國家嘅，佢就可以咀咒你仆街？
噉根本唔係你講緊嘅嘢
只係講緊你想咀咒就咀咒，你有你說服到自己就理直氣壯

傻尻，我串你呀 唔係同你講道理呀

祝你身體健康永世租劏房幫業主供樓

有個完全封鎖左 我睇唔到佢

上面有留言係話佢幫cctvb打工 奶共賣港
仲衰過共產黨員 所以該死

你笑我？
係你冇道理先喎
睇返上面你講咩？
話你駁唔到就真係駁唔到啦

推到條傻鳩睇到

睇對話似日和

呢d奀星留院都推到3個po
Child 登

唔好意思
跳咗好多
吹咗咁耐其實釘咗蓋未

我唔使駁你，社會自然會懲罰你班反社會人格傻尻 網上幾口響都無用

你在香港生活得很悲哀嗎？ 無錢無樓日日呻？

變植物人

話時話你老母幾時出殯？

我買哂頭兩樣
落注物品：你老母

越咁講越惹猜測！

喂F#m傻鳩我咁講岩唔岩先

下下提人老母
child登仔真係呢

頭先先認真睇返段片
彊硬晒好恐怖

個老母都唔屬於你 點落
你會唔會落狗會買馬時同佢講我用李嘉誠啲錢買

一早利申咗我只係屠狗輩

連登仔只可以對同自己差不多景況既人報以同情心

余德丞對佢地離講太離地，似乎佢只有死先可以令班人對人生不公平既心理平衡返少少。

條傻鳩快d搵埋連登admin班老母一齊死左去
廢撚到

做乜撚 ...好多智障連囝

說出重點

你真係好風趣幽默 平時應該媾死女

佢呢D擺明操勞過度
又要長時間去拍野,又要健身仲要去踢埋波..又訓得咁撚少

所以我真係勸大家,健身還健身,休息都好重要

之前阿勇事件就個個爭住同情
條件好嘅出意外就扺死

痴撚線，幾時先到開學日，等佢快D返學

自卑到咁
唔怪得亂咁話人偽善

班小學雞都係跟風
本身就有班垃圾日日上黎散佈失敗主義
連登admin

who?

你起佢底，原來全部都係憤青post，對社會好多控訴 ，所以話佢係社會失敗者唔係無原因

對佢地離講，最好就個個都好似佢地咁，日日留喺屋企做廢青就最好喇

個d咒尻人！話尻人死左個d人！
記住你地自己講過d咩！
到你地有屋企人有事既時候！一定要記得自己幾仆街！！！

好心班友就搵份工啦，分分秒秒都mon住連登有咩人要屌要咒，睇住盲呀

佢哋無屋企人。或者都好憎屋企人
憎晒成個社會 及好過佢哋嘅人

好擔心香港的未來

個位自稱好mean既會員F#m咪例子

嘩，你真係覺得自己無問題果下攞命呀

以為邊個回覆
原來又係你

我邏輯一直都係
邊個做過錯事有報應係好正常
錯既定義唔係我去判斷
係社會上多數人去判

好認真
你現實冇朋友嗰啲？

講緊你無腦 落注用人地老母做咩

懷疑毛記苦主燈錯Dickson

同名唔同姓呀 有冇搞錯

我Dickson bb😢😭😩

@F#m

佢無得駁

咁你實係最高尚啦

關心一d俾佢地條件好既人就係偽善
一拎佢老母黎講佢可能就明白左

佢其實好憎佢父母，點解生到佢咁失敗，日日上連登洩憤

真心，你係咪平時受盡委屈，又無朋友可以傾訴，你直頭係病態喎，有咩唔怕講喎

係咪死唔去？

其實都唔係話關心 只係叫佢地咪撚落井下石
咁就叫偽善
我覺得佢地連反社會都稱唔上
只係單純見人仆街就開心
網上引起罵戰就係佢地人生樂趣之一

一個救人命
一個攞人命
唔同既，所以都係睇下遲啲續返個牌先

會變白痴？

你贏乜鳩?

所以而家見佢無聲出就覺得好笑
想識朋友咪出聲囉
俾人屌到反皮自己又唔開心

我好好奇佢地要點先開心

全部生活得好既人死哂 佢地先會開心

呢d人點敢承認自己現實係幾咁失敗

相比呢班記者，我地開直播又算d咩

丞丞終於脫咗危險期
好心唔好太操勞啦
唔好再同班冇sense 嘅蠢波牛一齊踢波

應該淨返一個傻鳩柒下柒下

成班唔夠人講就屈人失敗者
你地自己有幾成功呀 笑死

tvb已成最大贏家

自己心裡有數啦
失敗者最中意出憤世post
成日期望大洗牌，自己有機會上位

點先叫夠講同唔夠講？

希望唔好有太嚴重既手尾...先廿八歲人

後生意志力頑強 ok嘅

之前咁啱睇到佢嘅旅遊節目，覺得佢都幾可愛，希望早日康復la

痛心點解連登咁多黑心人
余德丞又唔係689咁得罪左全香港人

個人無事咪好囉。無事先做到世界冠軍家嘛！

痛心 連登人人都屌啦媽架啦 第一日上？

on9
唔好合理化d咁無理既行為

自己無判斷能力？唔識分是非？

一嘢咬斷佢

一個新聞部整死咗成個台

網路好危險 同媽媽講 叫佢幫你裝翻個 家長安全鎖啦
好多塔利班架

同事探病相都冇

然後咁就合理化自己無血性既說話？
係咪覺得做人無道德好型？
大個仔啦 反社會都比個理據黎好無

上連登 勿認真😅

你都on9 無時無刻要望住佢？

rip

真係on9 咪撚踢波啦索性 陣間死鳩埋又要所謂冇sensr嘅波牛孭鑊

做咩成班人想佢死？

who

一句勿認真就可以亂up 24?
我真係替你可憐，咁無思考能力

因為人哋做tbb 所以就想人哋死 乜撚嘢心態？
揾食姐 犯法啊？佢想㗎？

救得返 但距離痊癒仲有好遠 快D醒返先

如果係阿bob你又會唔會咁講

都唔會想人死咁撚惡毒掛

阿bob仲慘，生咗咁多件

生不如死我諗

咁都開到3 真係唔可以睇小暑假既威力

瞓咗冇留意，想問吓條撚樣死咗未

呢件事, 真係睇得出人性嘅醜惡
我唔係指連登仔, 因為連登仔口賤就不嬲都係

但依家係有班藝人個個都想佢死咁款, 叻唔切,
唔係爭住鬥快講RIP, 就係搞直播睇人瞓ICU,
平時條友冇人提, 依家個個扮晒同人friend, 又喊又加油又盛

真係好撚噁心! 係呀!話緊你班偽人呀!

邊個藝人講rip?

唉。。

【19：30】藝人李雯希於下午六時許獨自現身瑪麗醫院深切治療部（ICU）病房探望踢波昏迷的余德丞，對於余之情況，她說：「知道佢過咗危險期。（唔係消息講到咁危殆？）唔係，依家情況穩定，安落晒。」

【22：06】新聞處表示，直至今晚晚上七時，余德丞情況仍然危殆。

新聞處？政府果個？

咁即係仲係咪危殆？

唔係好記得名, 關婉珊定唔知乜水 (sor9ly )
不過上一兩個POST有巴打CAP過佢IG圖, 只係條女後嚟又DEL返
之後隔離POST有新聞LINK話張寶兒貼余德丞黑白照
心諗: 你哋班人有冇咁想人死呀?

條偽人李雯希9up

條李雯閪咪撚出聲啦

我唸係佢屋企人唔想親友太擔心
所以同親友講話stable先

1001

條女偽人都係聽佢老母講，咁佢老母邊會講自己個仔就黎唔得

Kimmy無del到喎

冇del到，仲rip緊

可能佢rip另一個人呢

咪係

sorry, 以為佢del咗
咁當真係RIP另一個人啦, 我道歉

我純粹不恥某電視台+有啲偽人真係咁黑心, 無恥啫

下個post係咪第一版會有關於人性既Q&A

留名

Lm

其實李雯希同佢都唔撚熟應該求其講一句就打發佢走
廢事咁多人

TVB啲作風會好似劉家輝咁送Tvbuddy畀佢

唔係 而家係bigbig channel🐵🙈🙉🙊🐒
探佢加埋植入式
bigbig channel廣告叫你買嘢
想像到余德丞訪問佢康復進度嘅畫面